佢前日約我睇戲，但今日凌晨先再搵我

中間完全冇覆過機。當一個人永遠都可以隔幾日先覆你，無論覆咩，其中係咪都只係玩緊你

可有可無

好明顯係 就算幾唔常覆人 隔超過一日已經知道咩料

又唔係既，可能真係忙呢

係

每次都係咁，我仲每次都說服自己唔係

忙極都唔會覆個msg都唔得掛

攝下時間姐

試下開始唔好咁著緊佢
你要知道只有你辛苦
佢唔會因為無搵你而覺得辛苦

由識開始 傾左幾耐?

你知就好

幾日喎
簡單覆幾句其實一分鐘都唔使

或者係

Intp撚表示正常

所以我諗住覆佢唔睇

唔洗諗咁多 你兵黎

4個月

多謝你點醒

我都係
但我唔會幾日都唔覆人
就算嗰個人有幾唔重要都好

最憎....

你見佢覆你嗰下有無好開心

唉一方面覺得要放低但情緒唔會呃人
好衝突嘅狀態

就係要咁講，等樓主先會用下腦諗嘢駁我

因做過兵都明嘅，係會幫阿女神諗埋藉口呃自己

我明你
利申 糾纏咗差唔多半年近排先捨得放低

佢無咗搵你？

唔好沉迷落去，小心抽唔到身，真心想同你行落去點都會抽到時間覆一句或者講句好忙，遲少少覆，而唔係已讀不回或者不讀不回

每日都諗到啲野好負面，令自己難過到極點
不過我中間都有忍唔住覆下
可能就係因為咁拖拖拉拉就半年

斬纜 其實夜晚瞓前唔覆 都已經Gg

之前有條女 話夜晚返工Wor 心諗 屌你老味啦 覆一句 我做緊野 好撚難咁 真係收收皮

依個時代約你睇戲真係唔算啲咩
人哋個chat list真係可能有10幾多男仔搵佢
洗佢版洗到你個icon沉底都得
你偷望過女仔啲手機對話就知
要表白就正面講
人哋根本唔care你點諗 自己諗咁撚多做咩
我直接同你講
人哋當你係兵炸 訓撚醒未啊？
鐘意你順眼緣就一早佢追你啦 洗你自己on99依個時間仲唔訓諗佢啊？

當你狗咁撚

對你有興趣既話 一定唔會一日都唔搵你

中肯 邊忍到
然後人哋求其send啲嘢嚟，你就笑住咁秒覆人
對自己好啲喇 唔好咁委屈自己

冇計，尼個就係 樓主朋友/我 面對mag既方式，唔鍾意咪quit囉
但現實極少我尼種，佢唔重視樓主機會比較大

Msg

Btw呢個/喱個

要放低了～好辛苦

過半日都已經bye
點都會lunch time,收工後覆

覆機都有分先後次序覆
唔重要既咪隔咁耐先

1. 有人追緊，想多個選擇

2. 心血來潮，想借睇戲見埋面

傻既
點會玩緊你呢
玩都要花時間花精神諗點玩
睇到自己咁重要

睇完個po 望下自己 笑左

屌你睇埋場戲先講啦人地都約得你咯，同埋呢度係連登自己睇路

佢之後搵你有冇講咩事咁遲都未覆先？
冇嘅話
早走好過啦～

吓,乜原本未睇戲。。我get錯咗
屌，人地見都未見過你，你想人有幾鍾意你呀？
當識個朋友囉，做男人大大方方去見人，唔好閃閃縮縮咁, 個氣氛當朋友自然d，唔好講d擺到明想溝人on9嘢

d女一眼就睇穿你個腦諗咩就衰9成, 無下次

唔一定㗎
早排女神問咗我一個問題
我好認真咁諗咗好耐
打完一堆字已經好夜佢應該瞓咗
咁廢事嘈醒佢就諗住第二朝先覆啦
點知第二朝好多嘢做冇咗件事
到咗第三日先覆佢

有正印

又未必
利申覆開人都超慢
覆條女都係一日一兩次咁
真係懶覆有咩咪見面先講

的確有可能係忙到睇到都冇時間覆
而事後又沉咗底唔記得咗覆返你

但係咁嘅話 你都知你喺佢心入面有幾重要啦話

冇擺你在心。
凌晨得閒冇屎屙 鳩掃 掃到沉左落底既你。

你要記住，你係一個傻仔
傾計之麻，又無話同你做人世，你咁在意做mud鳩啫

互屌吓屎忽咪算 咁認真做咩

成日一堆msg無覆

對方重視你就唔會咁

對你無興趣

同感

既然佢唔重視你 你都唔洗咁上心
建議你都少覆返佢 慢慢抽離然後

係咪人馬座？

你唔係唯一。

係佢喺一日裏面冇“覆”你，定冇“搵”你？

即係話，佢凌晨message你之前，你地最後一個message係邊個嘅先？嗰個由message係要覆嗰種定唔使覆嗰種？

呢度成日有Drama queen/king，根本自己都冇搵人扮高冷，又嫌人唔搵佢，然後放上來乞同情